打機彈game

用2060玩巫師3開2k 高特效，玩玩下會彈game，係咪顯示卡溫度高先彈？

唔一定關事

有冇超 ram

無...玩巫師3溫度可以去到80度以上

打機時gpu有80度係正常
應該唔關事